巴士坐左窗口位點讓位？

而架坐緊巴士下層窗邊位，見到走廊企左個懷疑大肚既女人，但係隔離坐走廊位既唔肯讓位，我坐入面反而想讓，但係又比佢頂住，佢又唔縮腳，我話我讓位比人坐，條友開聲話人地都無話坐，攪到個女人都唔好意思話，同我講唔洗...

即係叫你唔駛讓

人地都無話坐

佢唔俾你出去？ 你出到去佢自然坐入去俾個大肚婆坐啦

大聲講宜家我唔坐要行出去呀！
叫佢讓開！

要叫到先讓咩道理

識做就敲爆個窗跳出去啦

人哋有需要會自己出聲
如果有人講出到出口話想坐我多數會讓
當然自己攰同病個時就唔會讓啦

有時人哋淨係坐一兩個站
本身都唔想坐
你哋又扮好人讓個位出去
咪仲奇撚怪尷撚尬

點解要咁主動去讓位
真係好唔撚明
不如平時做多啲義工扶多啲呀婆過馬路啦
扮乜好心

但嘢標準為之要讓
大肚讓座無問題
但例如肥人、中央肥胖嗰啲
點先知使唔使讓？
讓完唔佢唔坐就自己坐番？

睇人唔起 覺得人一定好想坐

同意

兩個偽肥絲一唱一和

和你老味咩返去搵你嘅肥絲啦

唱你老味咩返去搵你嘅肥絲

坐巴士 識坐一定坐樓上
奉旨坐低唔比企 廢老大肚婆又唔會上去
唔L洗怕比人批鬥公審
機智如我

但啲廢老好鍾意走上去

屌你行出個位都要上連登問？

好撚真 讓座呢樣野真係

人地又無話要坐

968 天后去元朗 我銅鑼灣上車 大肚婆灣仔上 唔止一兩個站 我唔係扮好人 只係知道大肚婆企長途巴士會辛苦 因為幾年前家姐大肚時講過 我唔介意尷尬問 不過估唔到頭先隔離位自己唔讓 無問題 又阻住我讓者 講完